華人(香港人/台灣人/中國人)真係全世界最自卑嘅人種

拍親戲次撚次都係打鬼佬打日本仔,現實中,廢撚到無倫要靠拍戲個陣打J,真係好撚柒醜

致準備回樓豬之巴絲:請善用起底功能

腐皮
上一頁

有屁就放,冇就躝返入你老母個閪到啦垃圾